幾多分先夠入maec

有冇人今年入左ust maec 你地幾分?

433333 econ bafs入

入黎比我地屌打啦

無人理

同學?

不是

救命呀